愛國就要永久取消BNO[附連結]

要幫建制推, 推動全民藍絲愛國心

留名等人po savehk

啲人會視而不見 好快沉

大家幫幫手放條LINK去藍絲GROUP